英國foundation邊間好

因為屋企人移民，所以想問下有無巴打絲打知道邊間英國大學foundation升學率高
Sheffield同Leeds點樣有冇人讀過？

直接考A level唔得?

其實Foundation 肯俾心機認真少少讀已經好大機會可以升返本身間uni
我讀嗰屆個科有40幾個人都係得3,4過唔到要去其他大學讀（我知嘅其實都係差幾分，同佢地都唔係太認真讀）

建議樓主真係驚升唔返原校嘅，可以揀啲排名唔係咁頭嘅uni 讀咗個foundation先。之後考高啲個分，再ucas升返去自己心目中嘅uni。
依個係我自己覺得安全啲嘅方法